有無人下個sem黎new york讀書？ 解答租屋問題

各位巴打絲打大家好，我依家係NY Columbia U讀緊Master
有無人黎緊會過黎NY讀書？
因為初頭過到黎都會人生路不熟，會比大陸人昆去住d環境差又貴既樓
所以如果有黎緊會黎new york讀書既可以搵我幫手搵屋同埋介紹下呢邊既環境

Telegram: lhh_1007